惡性循又循既環

一位前度出軌想報復,
就不斷想報復但誰也看不見..
自己也放縱了..
究竟點樣先可以埋令傷痛消失..
一個人係街到飲酒..
一個人去番以為相愛既地方
一個人係陌生人家裡廁所哭.
一個人查驗著棒..
一個人在家裡打這篇文章
一個人在哭著好想這是夢

我是雞

我安慰你呀

搵個愛你既人就會醫返好你

你都係想我幫下你啫

唔好咁灰，有時要自己幫自己，有d野過去左就係過去左，再諗都冇用，你不斷錯落去只會攪到自己唔開心，不如乜都斬斷由頭來過啦